兒登ocamp假膠9up新浪當真

大量垃圾媒體攞個連登post做source出文 on99

ocamp 中出左幾條女 , 信不信由你

跟住啲師奶同中學雞又信先好笑

屌 真心難求

咁柒，要推到上蘋果

日前就有一位網民於討論區「 LIHKG 討論區」發帖，指升讀大學後男友一直不準自己參與 O camp ，不過她一直很想玩，於是瞞著對方私下參與一個兩日一夜的 O camp ，她坦言過去都知道大學的「 O camp 玩得癲」，所以早有心理準備。

到了晚上，發帖者於玩「房 Game 」時輸了，被罰與另一名男生「打車輪」，因為擔心拒絕會被其他人杯葛，於是與對方「錫錫」 30 秒，期間這位男生更數度觸摸發帖者的胸部，但她沒有反抗。

示意圖，非當事人。 ( 網上圖片 )
示意圖，非當事人。 ( 網上圖片 )

後來這位男生又私下約她看電影，最終被男友撞破，對方直斥她是「臭雞」，又表示要分手，令發帖者非常擔心，表明不想與男友分開。

帖民引起網民熱烈討論，不少人都狠批發帖者的行為過份，不但瞞著男友參加 O camp ，更與其他男子有親密接觸。

編輯:唔駛考究，po左先算

19lily

其實班濕鳩記者都知係假膠
不過冇稿交保詐詐帝咪都當真